大家要有目標性啊！！出黎鳩行好快會比狗捉哂！！！

目標：
1. 政府合署
2. 中資銀行 aa膠
3. 狗屋一招喚火魔法就走
4. 快閃尖沙咀 銅鑼灣Sogo

推

推啊

加密大法" "

係